我敢肯定，班狗開得一槍就會有第二第三槍，但答應我，請唔好習慣，一定要緊記今日嘅憤恨

2014年：第一次出催淚彈，全港憤恨
2019年：放題成自然

6月12日：第一次射橡膠子彈，布袋彈中人
今時今日：已經數唔到射左幾多發，仲射盲兩人

10月1日：第一次開真槍
x月x日：？

開左真鎗好耐

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

I mean 射人